{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1809&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 드림힐"
    },
    "text": "ペイバックバッジがついた客室を予約すると、ペイバック50パーセント割引クーポンが支給されます。 また、5千ウォンクーポンバッジがついた客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。 このクーポンは退室後、自動的に支給されます。 宿泊施設は駐車施設を保有しています。 近い距離には慶州文化財が位置しています。 大陵苑は徒歩8分、雁鴨池は車で2分の距離です。 瞻星台までは車で3分で、慶州校村マウルから慶州駅までは歩いて5分かかります。 この宿ではヘアアイロンをレンタルできます。 また、(4台の)自転車を無料でレンタルいたします。 事前予約は不可で、レンタル可否は現場で確認してレンタルすることができます。 昼2時以降に貸室を利用する場合、4時間は5,000ウォン、6時間は2万ウォンが加算されます。 フロントを訪問する際は、こちらの会員であることをお知らせください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 客室番号とデザインは会社の運営状況によってランダムに割り当てられます。 入室の際には身分証明書を確認しますのでご了承ください。未成年者の場合は入室制限となりますので、身分証明書を必ずご持参ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペイバックバッジがついた客室を予約すると、何パーセント割引クーポンが支給されますか？",
            "answer": "ペイバックバッジがついた客室を予約すると、ペイバック50パーセント割引クーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッジがついた客室を予約すると、何ウォンクーポンが支給されますか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッジがついた客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は慶州文化財の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "大陵苑までは徒歩何分ですか？",
            "answer": "大陵苑までは徒歩8分です。"
        },
        {
            "question": "雁鴨池までは車で何分ですか？",
            "answer": "雁鴨池までは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "瞻星台までは車で何分ですか？",
            "answer": "瞻星台までは車で3分です。"
        },
        {
            "question": "慶州校村マウルから慶州駅まで歩くのに何分かかりますか？",
            "answer": "慶州校村マウルから慶州駅までは歩いて5分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではヘアアイロンをレンタルできます。また、自転車も無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは事前予約できますか？",
            "answer": "自転車のレンタルは事前予約は不可で、現場で確認してレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "昼2時以降に貸室を利用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "昼2時以降に貸室を利用する場合、4時間は5,000ウォン、6時間は2万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "フロントを訪問する際には何をお知らせすればよいですか？",
            "answer": "フロントを訪問する際にはこちらの会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認しますのでご了承ください。未成年者の場合は入室制限となりますので、身分証明書を必ずご持参ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 541
    }
}